提下所有狗嫂快d幫狗狗買定保險

你知啦，差唔多個個人都想狗狗死，普通示威者就唔會做任何野整死你地既，不過中国同港府想做咩，你地自己諗

萬一狗狗有咩事，狗嫂到時都可以攞番筆錢搵佬又好，攤世界又好，應該仲開心過而家
不過唔好俾狗狗知

就算政府唔搞，黑警平均年齡得50幾歲，都就黎玩完

短命種